有無ching記得以前有一排tvb有荷甲精華睇？

大約係雲達牛治十幾歲啱啱係阿積土出道嗰期

嗰時心諗點解荷甲啲隊咁撚廢 次次踢阿積土/psv 都比人456

老屎忽又想認叻

個陣亨迪拿係咁入波

即係亨特拉爾

鍾仔果期已經吹奏通渠王牙蘇

球迷世界

我30年阿積土fans

牙蘇踢格羅寧根嗰時鍾仔已經話佢必成大器

鍾仔識D波

嗰陣啲射手最有印象係Kezman 場場入波咁濟 好撚勁

另外一個好有印象係嫖妓星 個樣生到成個弱能人士咁

精華成日都有雲可當
佢真係好撚勁
成日入靚罰球

蘇9仲踢緊格羅寧根嗰陣

嗰期飛燕諾前面幾勁

雲賀當 雲佩斯 同埋卡努個阿哥

果陣星期日明珠台有果週精華

記得果個艾方素有場入左好多波 跟手過左英超

米杜士堡
一到英超就現形

條撚樣淨係識入我地曼連波

當年既體育節目勁高汁

一場入 7 球

迪莊會係下一個水貨王

鍾仔勁好j

我係朴智星，李榮標年代

same 就係個陣開始鐘意足球同阿積士

再以前逢星期一晚深夜12點幾有英超精華睇

南華名宿基士文

講起格羅寧根 我鐘意Marcus berg多d 以前覺得佢幾勁

條友好垃圾